其實新屋嶺應該用作隔離

新屋嶺近口岸
仲有香園圍都適合做隔離

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦